Nu begrijp ik wat vroeger was verbaasd me, waarom toen Peter had verdelgd piraten hij niet terug naar het eiland en laat Tink te begeleiden de kinderen naar het vasteland.
Deze truuk was in zijn hoofd .
In plaats van het idee dat hij was slecht gedraagt hij danste met enig leedvermaak; toen hij uit naar de dag-kwekerij om te zien wie er speelde.
Hij fluisterde tegen Tink, "It's Wendy's moeder!
Ze is een mooie dame, maar niet zo mooi als mijn moeder.
